星火總存款額超出每日上限？

細佬我啱啱想課金俾星火
但佢話每日總存款額超出上限
係咪真有其事 香港人咁痴線？
定純粹我入唔到？

課立場

咁痴線
課金都要鬧快課
香港人好波

已課
本身想兩個都課

存鈔機打number 每個帳戶每日上限hkd 100000
唔想轉帳可以去排counter

好！唔該巴打！
香港人真係好痴線

排counter最多200張鈔票,換言之 $200,000

多過200張收手續費,可以博一博最排過/去第2間分行排

窮撚無咁多錢課
都係略盡綿力咋

考慮下毒撚媒體？

小心港共用緊急法封戶口
可唔可以提星火同612 大部份資金要放係離岸戶口

即係 ebanking 可照入數?

有無d可課金list可以考慮？
之前淨係課開612 立場 星火 蘋果
Sorry 今次真係要做伸手黨

ebanking同atm轉數都得

盡量唔好啦
話晒大貓大股東係中資平保
唔好俾機會佢拎到資料

咁多錢入落去本身銀行都會file report俾 popo
莫講話popo可能主動調查
小心啲好

推

香港獨立媒體網

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

有機會,賣港賊政權有咩做唔出

唔好意思 我都係課開蘋果同立場
係前幾日見到有人講毒撚媒體先記得 睇黎呢間真係冇咩人留意

一陣凍結咗就。。。

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

可以課呢個
守護孩子, 真係低調做實事

傳真社

課文具呀

已經第二日星火立場都課唔到

課612

仲有守護孩子

傳真社 城寨

守護孩子，傳真社
大把有得選擇

守護孩子

佢地法律撚應該一早諗到。

前兩日入 冇事

機構同收現金既戶口，開離岸好撚難

城寨課嚟做乜
課比劉細良日日叫人散水唔好勇武？

課獨媒 傳真社

好似天琦籌旗都要鬥快

課傳真社呀
屌晒你地老母

傳真社for sure

課埋獨媒

推呀

巴打每個月課開幾多，佔人工幾多%？

課埋俾鐘庭耀做民調，現在block咗大遊行聚唔到人，要觀察民意佢個民調都好重要。

支持下

香港嘅示威算唔算係世界上最有錢嘅示威活動